= Календарь праздников на 7512 год

Вестник Авалона/Апрель/Календарь праздников на 7512 год

'''

Календарь праздников на 7512 год

[%hardbreaks]
7 генваря (среда) - Рождество Христово.
1 марта (понедельник) - Закликание Весны, Древний новый год.
10 марта (среда) - день принятия Орденского устава.
21 марта (воскрессение) - дель Весеннего равноденствия.
25 марта (четверг) - третья годовщина Весеннего похода и битвы на Орочьей пустоши.
Масленица.
11 апреля - Пасха - Воскресение Христово.
1 мая (суббота) - Биллитэйн.
11 мая (вторник) - основание Тинтагеля.
2 июня (среда) - вторая годовщина создания Авалонского королевства.
21-22 июня (пон. - вт.) - Иван-Купала.
1 июля (четверг) - память о Леонесском пожаре.
1 августа (воскрессение) - Лугнассад - праздник первой жатвы.
2-8 августа (пон. - воскрессение) - память городов (Авалонская резня, разрушение Авалона).
27 августа (пятница) - третья годовщина закладки Авалона.
1 сентября (среда) - Старый новый год. Годовщина воссоединения Авалона и гильдии воров.
22 сентября (среда) - день Осеннего равноденствия. Годовщина основания Авалонского аббатства.
7 октября (четверг) - основание Шато-Гайара.
31 октября - 1 ноября (воскр. - пон.) - Саммайн (Хэллоуэн).
1 декабря (среда) - Зиланд (Гноминый новый год).
